共產黨，後悔了吧！？

垃圾共產黨，後悔搵咗林鄭做特首吧？
後悔聽老董嘅說話吧？
後悔西環治港吧？
後悔當一國兩制無到吧？
後悔收返香港了吧！？

哈哈！共産黨返中的國食蕉啦！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

乜都俾佢搞衰曬\__/
Timmy中共

中國人共產國黨，你玩九完啦！